阿根廷 對 克羅地亞

0200 AM

possible line-up :

Argentina:

Formation: 4-2-3-1

Caballero – Salvio, Otamendi, Rojo, Tagliafico – Mascherano, Lo Celso – Dybala, Messi, Di Maria – Aguero.

Head Coach: Jorge Sampaoli

Croatia:

Formation: 4-2-3-1

Subasic – Vrsaljko, Lovren, Vida, Strinic – Rakitic, Modric – Perisic, Kramaric, Rebic – Mandzukic.

Head Coach: Zlatko Dalic

希望散步球皇屌完老婆生性D

利申all in左上盤

仲用呢個龍
點解唔肯用Armani

利申阿根廷球迷

All in左5日飯錢

克羅地亞大把球星

阿根廷應該出局啦

輸撚緊

輸左無飯開

LM10

克羅地亞冇戰神卡連歷,等輸

做咩咁傻要買阿根廷

連續輸左5日盤，全部俾我燈死哂
我係唔信邪

上盤得個1.7倍都all in
Btw阿根廷有乜資格讓人半球
平手盤都高估左佢啦

諗定黎緊5日 lunch 食咩包好la

白麵包

有冇link

呢幾日我都有睇PO屌波
但班求link撚真係好煩
唔好應班求link契弟